皮膚問題討論

有冇人以前無皮膚問題，但突然間有，仲要睇極都唔好？

面突然開始皮膚過敏 唔知致敏原

我以前未做三行時滿臉毒瘡,跟左啲大師傅之後開始食煙, 佢地話原來煙草可以抑制住身體啲菌, 依家發覺原來係真

乜有d咁既事？

生理影響心理 心理影響生理
電視都有講過啦 老馮一戒煙無耐就香九左

我上年都係咁
無啦啦塊面生濕疹 而家都好唔返
做左敏感TEST 無食物問題 係得塵瞞 中度敏感
而家叫左穩定小小間中復發
無特別去理佢反而仲好過食藥睇醫生果D

見識少

老闆呀上司個d食煙飲酒晚晚通頂都無皮膚問題
自己就要用名牌做醫美戒口先改善到
真心想喊

咩狀態嘅濕疹？最後點樣好？

會唔會佢地背後用好多野？

佢地無皮膚問題 不過有短命問題

試下做致敏原測試，跟住再避開個致敏原

但以前咩事都無，食乜都可以
點解會突然間對某d野過敏？

係度搵到同伴都唔知好事定壞事

開頭就甩皮同痕 成塊面都會紅
其實睇醫生都係比類固醇同抗敏感藥你
唔會斷到尾 類固醇我覺得夠就算 唔使成日用
你話點好返其實都無咩特別 主要係皮膚要保濕 先無咁易甩皮
後尾醫生都無睇乜都無做自自然然會慢慢好
都唔知點解會咁

但斷唔到尾好煩，睇醫生又唔知邊個好

有
買左之後做咗幾次真係好左
但如果你敏感皮膚就可以慳返啦出去做好過

油性皮膚
睇過話係skin type 5 & 6先唔啱做peeling
我係skin type 3～4
所以應該無問題⋯⋯？

趁後生好保養

所以咪趁後生保養